當它開始捱餓時，它先前提供給宿主的促進植物健康的代謝物的供應就會直線下降，它們曾經活躍的化學顫動也隨之消失。 垃圾食品對植物也有害-第90期:綠色的東西 大衛·r·蒙哥馬利| 2020年9月23日|鸚鵡螺 
 與此同時，有傳言稱這家總部位於舊金山的加密貨幣巨頭正準備在未來幾個月上市。2018年底，這家公司的估值為80億美元。 Coinbase在傳聞中的IPO前改組董事會，Marc Andreessen加入為觀察員 
 22歲的傑弗瑞·餘(Jeffery Yu)在一些關於在校外建造虛擬校園的討論的啟發下，轉向了建造世界的遊戲《我的世界》(Minecraft)。 《我的世界》理工學院|Tate Ryan-Mosley | 2020年8月19日|MIT技術評論 
 他知道，在工作場所隨意閒聊可以幫助人們建立信任，建立聯繫。 2020年8月17日，麻省理工科技評論 
 雖然我們知道內容和鏈接仍然是重要的信號，但谷歌一再強調的一些元素實際上並不影響排名。 SEO神話破滅:什麼不是谷歌搜索排名因素|Barry Schwartz | 2020年8月5日|搜索引擎土地 
 當人們開始猜測什麼是整容手術時，網絡上的討論變得震耳欲聾。 打屁股、打架和比爾·考斯比:2014年最大的名人醜聞 
 與上週從共和黨聽到的異乎尋常的、可怕的談話相比，這些評論實際上是溫和的。 共和黨人想讓你害怕埃博拉病毒Dean Obeidallah | 2014年10月27日 
 的確，在過去的一年裡，反同性戀的呼聲一直在高漲。 右翼為同性戀婚姻裁決吶喊|Walter Olson | 2014年10月13日|DAILY BEAST 
 也許組織者會簡單地放棄，滿足於閒聊。 《美國小姐的真實主婦》|Kate Shindle | 2014年9月21日|DAILY BEAST 
 這種持續不斷的網絡聊天讓人們不為自己負責。 進入同性戀約會遊戲的磨床:“偷山姆”中的性、死亡和衰老|Tim Teeman | 2014年9月18日|DAILY BEAST 
 他和和氣氣地跟鼴鼠爺爺說話，聲音很輕，因為他不想驚動鼴鼠爺爺。 《鼴鼠爺爺的故事》阿瑟·斯科特·貝利 
 每天早晨，一隻老寒鴉棲息在我們天窗外的煙囪上，用它的喋喋不休來娛樂我們。 英格蘭、蘇格蘭和愛爾蘭五十年的鐵路生活|約瑟夫·塔特洛 
 她想起了她在荒地上度過的那個夜晚; 她的臉頰變得冰冷，牙齒開始打顫。 他們面前的世界|蘇珊娜·穆迪 
 她沒有注意到，也沒有聽到同伴們的喋喋不休; 她沒有看到有人遞給她一張紙條。 王冠的重量bbb弗雷德·m·懷特 
 幕布落下時，觀眾們站起來議論起來，過了好長時間才散去。 皮姆利科博士|威廉·勒·奎克斯